# Logbook

Nada aqui ainda...

*Utilize este arquivo como "diário de bordo", faça anotações referente a coisas que forem acontecendo ao longo do projeto, sejam elas erros ou acertos. Faça um bom projeto! :)*
